(突發)機場開始多人

岩岩有班飛機降落咪開始多人囉

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

你呢個bot真係無處不在

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：